其實依家d錢擺係邊間銀行最安全?

如題

城市銀行

香港境內冇

香港公安法

如果開戰的話...銀行會點?

Firstrade la

如果中美開戰，城市銀行會唔會有事?

換美元提走佢

我都好想知

Us

提走擺屋企?

想問下點開同點攞錢？

上網開，非美帝人就俾passport 資料加工作背景（因為預你買股票），正常就幾日都開到，攞錢都係禁個制轉落戶口，再唔係開張firstrade credit car用，到時打仗走佬拎張卡就用得唔洗煩

優點：離岸，美帝最多500k資金保障，可以換做美元買股票增值
缺點：出金都幾貴，不過你如果預走資就唔會經常提出提入啦

中銀
有黨
唔怕

無
Under 金融管理局既金融機構
國安法下要封你資產就有權封你

最好提哂出黎 放入餅罐入面

不過呢個唔係太有效既方法。

資金一定係離開香港。

瑞士銀行

藍罐銀行

認真城市銀行穩唔穩陣?

有錢海外離岸戶口
無錢FT, CS, TD
身無分文，借盡信用卡，個人貸款走佬返大陸

走佬返大陸做乜鳩?

還掂一國一制，係身無分文又走唔到，納一筆先啦

冇，轉實金放藍罐

我拎啲錢變磚頭，諗住3-5年先轉返做錢

一国一制下你走返大陸都比人捉返落黎啦，上面捉人效率好快架

屌又係藍罐，無食開呀

3-5年跌一半咪hihi

Sofi 啦

窮撚最安全

美金擺屋企夾萬都仲完全過你放係香港任何一間銀行

如果2-3年樓跌可以一半,你hold幾多cash都無用

cash is king喎

夾萬銀行

開離岸戶口
不過而家仲開唔開得切?

美國鳩印銀紙，仲點cash is king

bitcoin
hardwallet 搞掂
驚就usdt

冥通銀行

國際太空站

全世界都話換美元保平安

美國鳩印極都有個譜 你知佢印咗幾多
支共玩埋電子幣 ......

中國銀行

貿易戰, 制裁戰, 城市銀行都會有事. 美帝制裁罰款中資銀行, 港共會搞城市銀行的

塞肛門最安全

sofi 係香港都係用香港銀行

換美金換金條

點好?